Gustaw Narusk andis kohtole taeda et ta om Peter Narusberg kaest 150 Rubla katte sano ja sedda rahha Radamaa Körtsi mehhele Fomka lainano 4 Procenti est, ja naudis nüd sedda rahha jälle Fomka kaest taggasi selle perrast et Peter Narusberg sedda rahha nüd taggasi tahhab.
Peter Narusberg tunnistas sedda oige ollewat.
Fomka lubba sedda nimmetud rahha nendawiis tassutamaJurri paewal 1866			50 Rubla		Mihkle paewal 1866			50 Rubl		Jurri paewal 1867			50 Rubl		
Kiik olsewa selle leppingo rahhul.
